---
title: 2019-08-11-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: /images/周日.png
date: 2019-08-11 19:48:15
---

# 娱乐
### [组图：费玉清告别演唱会落幕 白西装优雅绅士魅力不减当年](http://slide.ent.sina.com.cn/y/slide_4_704_319185.html)
> 概要: 组图：费玉清告别演唱会落幕 白西装优雅绅士魅力不减当年
### [麦莉锤弟分手 分分合合多年结婚不足一年](https://ent.sina.com.cn/y/youmei/2019-08-11/doc-ihytcerm9997299.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 据People人物杂志报道，麦莉Miley Cyrus和锤弟 Liam Hemsworth 已经离婚，两人的婚姻维持了不到一年。麦莉在本周六分享图片，图中她已脱掉了结婚戒指，引起外界怀疑，如今确认了消息，声明称双方依旧会照顾两人的动物，也是怀着爱意决定分开。麦莉和锤弟因出演电影《最后一支歌》相恋，2012年订婚，2013年分手，2016年1月，两人复合并且再次订婚，2018年12月26日举办了小型婚礼。
### [组图：神仙组合世纪同框！五月天助阵TFBOYS六周年合唱经典](http://slide.ent.sina.com.cn/y/slide_4_704_319175.html)
> 概要: 组图：神仙组合世纪同框！五月天助阵TFBOYS六周年合唱经典
### [《上海堡垒》导演滕华涛道歉:不想关中国科幻的门](https://ent.sina.com.cn/m/c/2019-08-11/doc-ihytcern0004887.shtml)
> 概要: 对于有观众指出《上海堡垒》关上了中国科幻的门，滕华涛表示。他坦言，当看到有网友认为《流浪地球》打开了中国科幻的一扇门，而《上海堡垒》又给关上了非常难过——“这不仅仅是对电影不满意，也是对中国科幻电影的期待落空了。
### [视频：徐冬冬尹子维分手：分开了还是最好的朋友](http://video.sina.com.cn/p/ent/2019-08-11/detail-ihytcitm8421768.d.html)
> 概要: 视频：徐冬冬尹子维分手：分开了还是最好的朋友
### [张杰演唱会飙高音腹肌抽筋，两个女儿首次献声超萌](https://new.qq.com/omn/ENT20190/ENT2019081100223200.html)
> 概要: 张杰演唱会飙高音腹肌抽筋，两个女儿首次献声超萌
### [这是每一个艺术片影迷心中的圣殿](https://new.qq.com/omn/20190811/20190811A065T500.html)
> 概要: 当时CC已与专注于经典电影的双面神电影公司（Janus Films）建立起密切的商业关系，制作和发售其代理电影的光盘。同年，Reed Hastings 成立了 Netflix，主营光碟租赁业务。外界传言是华纳的战略变化导致了FilmStruck被砍掉，主推艺术电影的小众平台未能得到华纳这样规模的公司的重视。
### [冯绍峰被曝出轨后早年微博被扒，自述与杨幂拍戏经历让人大跌眼镜](https://new.qq.com/omv/video/p09120rud9w)
> 概要: 冯绍峰被曝出轨后早年微博被扒，自述与杨幂拍戏经历让人大跌眼镜
### [宋仲基走出离婚阴影，与美女拍大片有说有笑，全程好默契](https://new.qq.com/omn/20190811/20190811A04KBR00.html)
> 概要: 这组写真是宋仲基和《阿斯达》剧组主要成员，为该剧第三部的开播做宣传，从大合照中看，从左到右有金智媛、宋仲基、张东健和金玉彬，作为《阿斯达》的四大主要演员，此次同框让人想到了剧中的情节。其中宋仲基还和金智媛有一些单独的两人合照，画面中宋仲基和金智媛都是单手托腮，对着镜头露出甜笑，动作非常默契，甚至都有小两口的感觉。宋仲基离婚后寄情于工作，刚结束第二部的拍摄，马上又要迎来第三部的准备工作，想必接下来的时间也会非常忙碌。
### [被问和张恒在一起的变化，郑爽回答实力证明“恋爱肥”](https://new.qq.com/omn/20190811/20190811V0CEB300.html)
> 概要: 被问和张恒在一起的变化，郑爽回答实力证明“恋爱肥”
# 动漫
### [输游戏来气！男性因向SE发送要再现京都动画等信息被捕](https://news.dmzj.com/article/63737.html)
> 概要: 日本警方宣布逮捕了向日本游戏厂商发送“要再现京都动画”等带有威胁向内容的40岁男性犯罪嫌疑人平塚健一。
### [《Pokemon Go》“水君团战日”中将出现闪光水君](https://news.dmzj.com/article/63736.html)
> 概要: 正在日本举办的Pokemon Go Fest 2019 横滨场还有最后3 日活动，但官方稍早公宣布《Pokemon Go》全球大挑战2019 第三阶段所有任务目标已全数达成，该阶段奖励确认于北京时间8 月14 日4:00 至8 月21 日4:00...
### [梶裕贵的事务所称“约会照片”为造谣！将用法律手段维权](https://news.dmzj.com/article/63738.html)
> 概要: 声优梶裕贵所属的事务所VIMS于10日发布消息，否认了近日在网络上流传的一些与梶裕贵有关的负面传言的真实性，称要使用法律手段进行维权。
### [C96第3天约20万人到场！最终日或将刷新到场人数最高记录](https://news.dmzj.com/article/63739.html)
> 概要: 日本最大的同人即卖会C96在举办的第三天（8月11日）吸引了20万人到场。这一成绩与去年夏天举办的C94的第三天的约21万人相比，减少了约1万人。算上前两天的到场人数，这次的C96已经有约53万人到场，这一成绩与C94基本持平。
### [斗罗大陆：唐三冒险吸收万年魂环，得知缘由，很多女网友都哭了](https://new.qq.com/omn/20190810/20190810A0OF3000.html)
> 概要: 天才都在这么努力，你凭什么不好好学习呢？已经忘了这句话是谁说的了，只是觉得非常在理。就拿我们的唐三来说吧，他是双生武魂，本身就是一个天赋非常了得的天才魂师，拥有如此条件的他都在拼了命的修行，你还有什……
### [火影忍者：整体实力应该分为5个时期，最后一个时期是主角专场](https://new.qq.com/omn/20190811/20190811A0HERO00.html)
> 概要: 在火影忍者中，都是和其它的热血动漫是相同的套路，那就是整体实力都是在由弱渐强的道路在发展，当然这样的实力变化就是为了主角能够慢慢的生长，那么如果给火影忍者中的实力变化划分时期，应该怎么划分呢？来一起……
### [假扮的凯和小李教了鸣人四节课，鸣人领悟到了体术的奥义](https://new.qq.com/omn/20190811/20190811A0HOSD00.html)
> 概要: 凯和小李都是体术的高手，他们俩经常一起外出做任务。有一次凯和小李外出做任务的时候，两个人假扮了凯和小李。他们根本就不会使用忍术，就连普通的变身术都不会使用。正常人看到他们二人都能一眼看出是冒牌货，可……
### [漫展现“珍珠奶茶”小姐姐，塑料杯头套亮了，取下后是心动的感觉](https://new.qq.com/omn/20190811/20190811A0E8A600.html)
> 概要: 在漫展中我们经常会看到一些非常好看的漂亮小姐姐，而且她们所扮演的一些动漫人物也非常的还原，最近又出现了两位小姐姐她们所cos的是珍珠奶茶，一起来看看吧。相信很多小伙伴们应该都喝过珍珠奶茶，而且味道也……
### [魔道番外01 魔道教科书夷陵老祖，电竞暑期班了解下！](https://new.qq.com/omv/video/r0911kx408h)
> 概要: 魔道番外01 魔道教科书夷陵老祖，电竞暑期班了解下！
### [魔道祖师动画，江澄识破莫玄羽就是魏无羡，笑容让羡羡觉得胆寒](https://new.qq.com/omn/20190810/20190810A0FY8R00.html)
> 概要: 自从莫玄羽献舍把魏无羡请了出来之后，魏无羡就一直以莫玄羽的身份活跃在当下的仙门江湖之中。不过魏无羡虽然得以重生，但是麻烦却并未减少，先是莫名其妙的被卷进诡手事件中，随后又被蓝忘机和江澄两人盯上。经过……
# 科技
### [人到中年的程序员，请提前准备好 Plan B](https://www.tuicool.com/articles/NrqYbuB)
> 概要: 虽然技术的转变并不会完全否定老一辈的技能，但它确实为应届毕业生创造了更公平的竞争环境。但是，根据我的观察，这种知识对生产力的影响确实是巨大的，尤其是当生产处于火热状态或发生棘手的问题时。此外，初创公司对员工的年龄确实存在歧视，因为他们需要能工作到凌晨 2 点的员工。
### [Guccifer Rising? Months-Long Phishing Campaign on ProtonMail Targets Dozens of Russia-Focus...](https://www.tuicool.com/articles/iqMFF32)
> 概要: A sophisticated phishing campaign targeting Bellingcat and other Russia. The design of the messages followed closely ProtonMail’s own house. At press time ; Bellingcat had provided reconstructed copies of the malicious code to ThreatConnect ; CrowdStrike and ProtonMail ; and the three companies are still reviewing its functionalities .
### [Rock-ON：一款多功能合一的网络侦察工具](https://www.tuicool.com/articles/fyYF7fY)
> 概要: Rock-ON：一款多功能合一的网络侦察工具
### [国货美妆崛起的秘密](https://www.tuicool.com/articles/Vfe6zuE)
> 概要: 完美日记把小红书作为营销主战场，在美妆生意这件事上，再合适不过。KOL推广，带动了一批素人粉丝也开始写笔记，完美日记前期进行投放，后期有了更多普通人愿意去分享自己的心得，如此一来，后期完美日记只需要筛选优质的素人笔记，大大减少了营销费用，形成了自己的推广闭环。当然品牌在直播上也肯花钱，据36氪观察，某一天的李佳琦直播，十个展示产品广告位，有七个都是国货美妆。
### [聊聊 Java 并发——基石篇（上）](https://www.tuicool.com/articles/MRnEjuJ)
> 概要: Java Object 的 wait 和 notify/notifyAll 实现机制. 但是在创建一个 Thread 对象和启动线程 JVM 中究竟发生了什么？第一个是 pthread_t 结构体数据指针，存放线程信息的，第二个是线程的属性，第三个是线程体，也就是线程实际执行的函数，第四个是线程体的参数列表。
### [为什么 Google Play 也要推订阅制？](https://www.tuicool.com/articles/fENbuqM)
> 概要: Google 可能会通过追踪 Play Pass 涵盖应用和游戏的使用情况，以此确定给开发者的分成。iOS 平台上虽然没有与 Play Pass 一样的官方订阅包，但很多优质应用已经在苹果的邀请下从买断转为订阅制。换言之，Google Play 和 App Store 对开发者的抽成比例一样。
### [捉“老虎”、打“苍蝇”，互联公司不手软](https://www.tuicool.com/articles/bmuaI3M)
> 概要: 虽然阿里一向以纪律严明著称，但杨伟东并不是阿里因腐败处置的第一位高管。不仅仅是阿里巴巴，腾讯和百度在内部反腐上也是“狠角色”。阿里巴巴曾于2009年成立廉政部，并由阿里集团价值观总监蒋芳带领。
### [使用 GitOps 在无服务器时代构建现代化 CI/CD 管道](https://www.tuicool.com/articles/M7VNb2Z)
> 概要: 将生产环境迁移到 AWS ECS Fargate. GitOps：Git 已成为系统真相的单一来源. 我见过的最常见的错误是在 GUI 中手动配置构建作业。
# 小说
### [捍卫之剑](http://book.zongheng.com/book/200931.html)
> 作者：爱言剑

> 标签：科幻游戏

> 简介：雷剑拥有逆天的计算力，一切行为在他眼中都是慢动作......
> 雷剑拥有战音系统，一切美女在他眼中都是浮云......
> 看雷剑如何驾驶着钢铁神兵在这混乱的世界之中飞出自己的一片天！
>（爱言剑承诺：本书绝不太监！！！不断更！！！）
>（纵横长河帮荣誉出品！）
> ☜那边是收藏哦！

> 章节末：第二十七章 终于完结

> 状态：完本
### [春秋情爱三千年](http://book.zongheng.com/book/798135.html)
> 作者：作家南华真人

> 标签：历史军事

> 简介：本小说是作家南华真人所创穿越题材作品，是独立的一本“精品单曲”，无从属系列，精致华丽，欢迎赏析。【本书企鹅群：182488886】

> 章节末：揭秘

> 状态：完本

